支那狗要求騰訊停播NBA，另一面又要求騰訊停播後馬上退會員錢。

愛國? 笑撚死人